又比膠超 又大波驊 香港d官仔幾時變左口交部戰狼外交？

洗濕左個頭

難得比晒子彈，文宣

唔變口交部唔得？